六十一萬香港市民 踏入七月投票抗爭

在十一二日凝聚眾人 運用票宣洩怒憤
隸屬白鴿 本土 跟素人 冚唪唥都屬民意產生
踏入立選 政權難受挑釁 話疫症所以後褪

如果某日投白票 都會犯国安法
但是望那表上全是垃圾
談異見都會被你羈押 或是又再一次六四屠殺

有聲

逮捕當日初選各人 敗壞公義誰會甘心
若未認輸 我們仍是會能 堅守這荒土鬥爭

如果某日連大笑 都會犯国安法
入學後要宣誓才能合格
宗教 遊行 粵語 都會受到封殺
外籍學説一切受壓

如果某些新聞 公開發文
像被害妄想地無理炮轟
公投 能令政權顛覆？ 我都想變真